終於止暴制亂，尋日今日都準時返工！

支持林鄭

咪ff咁多政府會理你地啦，昨晚已經即刻上訴反蒙面法啦。根本任何和理非方法，包括選舉政府都唔會理。佢地最驚就係區區開花

有開花咩？已平亂了